純打機 i5 7500洗唔洗換ryzen 5？

求解答

換u換埋底板喎 岩唔岩筆直先

RAM都換埋
大工程

唔換埋隻牛邊夠推

巴打我係想下打機性能
呢兩粒U分別大唔大

7500都係ddr4..

打機不如換display

睇你玩乜game

gta5 bf1 wd2呢類可以諗下

條ram有機會撞u撞板

遲d應該無事....掛

儲多舊換1700好過啦 同一張970 display既情況下 rainbow six我i5 4590同ryzen1700 min fps分別係5x-6x 8x-9x
ghost recon 畫面開高咗之餘 fps都多咗十幾

你玩得好唔開心咩？咁有錢嘅

想順啲咪換

會玩咩game?而家依粒唔夠用咩?

唔係
不過見好多巴打話 遲啲四核唔夠用
ryzen可以頂到好多年

你個乜鳩星期一先 60赫茲都要百幾fps?

GTA 2k17 黑沙 Fifa 火影個d啲

60Hz
60用i5就夠

講真，你咁既料點解唔等多年上i7？
成個platform升，之間相差又唔係隔咁多世代，嫌錢多既不如升顯卡好過

如果升cpu, 我覺得升i7 > ryzen 7 ...... > ryzen 5

得罪講句
硬件野為左諗埋未來幾年而買係最on9
而家年年都有新野出
就算你而家買左最top果款諗住再戰十年
過一兩年有新款新spec果陣咪又係一樣會屎忽痕想換

carry到有凸 除非你會換144赫茲星期一